其實匯豐到左呢個價有無被拼購既價值

有
匯豐當然做爛條數落5蚊俾平保吞
如果唔係咁大隻大笨象，點昆鳩你港燦資產？

匯豐係中共最大既資產大轉移工具！